<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Выпускной on Фотопрогулки по Тюмени - Check in TMN</title>
    <link>http://checkintmn.ru/tags/%D0%B2%D1%8B%D0%BF%D1%83%D1%81%D0%BA%D0%BD%D0%BE%D0%B9/</link>
    <description>Recent content in Выпускной on Фотопрогулки по Тюмени - Check in TMN</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Thu, 28 Jul 2016 14:15:24 +0500</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://checkintmn.ru/tags/%D0%B2%D1%8B%D0%BF%D1%83%D1%81%D0%BA%D0%BD%D0%BE%D0%B9/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Катерина Чупрова: каждое место в Тюмени – любимое!</title>
      <link>http://checkintmn.ru/post/chuprovi/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jul 2016 14:15:24 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://checkintmn.ru/post/chuprovi/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/chuprovi_first.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;
Чупровы – удивительно позитивная семья! У Екатерины и Николая трое чудесных детишек: София, Артемий и Павел.
Наша встреча состоялась ещё в начале июня – в день выпускного в детском саду Артемия. Мы очень торопились пофотографироваться до начала торжественного мероприятия
и не успели толком пообщаться. Теперь, когда нам удалось задать несколько вопросов прекрасной молодой маме Екатерине, мы можем рассказать вам об этой замечательной тюменской семье.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/chuprovi_second.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Я счастливая жена и мама – рассказывает Екатерина. – Люблю заниматься всем, только не сидеть на месте! Я разносторонний человек: художник, парикмахер, швея, работаю
 на радио… Много своего времени я отдаю детям: их воспитанию, развитию и общению. Мы вместе рисуем, танцуем, учим песни и стихи. Я считаю, что в воспитании главное – любить,
 общаться и идти в ногу с детьми, поддерживать их во всём, и самое важное – верить!))&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/chuprovi_third.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Я родилась в Тюмени. Для меня это самый лучший город, и каждое место в нём – любимое.
Тюменцам Катя пожелала, чтобы у каждого была семья, любовь и вера!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>