<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Полиция Тюмень on Фотопрогулки по Тюмени - Check in TMN</title>
    <link>http://checkintmn.ru/tags/%D0%BF%D0%BE%D0%BB%D0%B8%D1%86%D0%B8%D1%8F-%D1%82%D1%8E%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D1%8C/</link>
    <description>Recent content in Полиция Тюмень on Фотопрогулки по Тюмени - Check in TMN</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Sat, 16 Jul 2016 14:15:24 +0500</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://checkintmn.ru/tags/%D0%BF%D0%BE%D0%BB%D0%B8%D1%86%D0%B8%D1%8F-%D1%82%D1%8E%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D1%8C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Светлана Богданова: мы помогаем сделать жизнь в городе лучше и безопаснее</title>
      <link>http://checkintmn.ru/post/sveta/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Jul 2016 14:15:24 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://checkintmn.ru/post/sveta/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/sveta_first.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;
Затяжные дожди вынуждают многих тюменцев переносить фотопрогулки на более благоприятные по прогнозу дни. А солнце всё капризничает и не выходит из-за туч.
Светлану Богданову такая погода не пугает. Свету вообще сложно испугать – она работает в полиции. К слову, поздний пасмурный вечер только способствовал
созданию тревожно-романтичного образа, к которому мы стремились на фотосессии.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/sveta_second.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Я работаю следователем – рассказывает Света – всегда об этом мечтала. Родом я из Заводоуковска, но, когда настало время выбирать город для поступления на юридический факультет,
 я не мешкала – конечно Тюмень! Этот город идеален: красиво, спокойно и всё очень удобно расположено.
После окончания академии я сразу пошла служить в полицию и ничуть об этом не жалею. Многие считают мою работу мужской и искренне удивляются, когда узнают о моей профессии.
На мой взгляд, быть следователем очень интересно, а раскрытые дела помогают сделать жизнь в городе лучше и безопаснее. А ещё у нас очень красивая форма))&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/sveta_third.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Тюменцам я желаю долгого лета и побольше солнца!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>