<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Фотопрогулки on Фотопрогулки по Тюмени - Check in TMN</title>
    <link>https://checkintmn.ru/tags/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%B3%D1%83%D0%BB%D0%BA%D0%B8/</link>
    <description>Recent content in Фотопрогулки on Фотопрогулки по Тюмени - Check in TMN</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Thu, 11 Aug 2016 14:15:24 +0500</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://checkintmn.ru/tags/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%B3%D1%83%D0%BB%D0%BA%D0%B8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Лиана Савицкая: я приехала в деревню, а теперь живу почти в мегаполисе!</title>
      <link>https://checkintmn.ru/post/savitskie/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Aug 2016 14:15:24 +0500</pubDate>
      
      <guid>https://checkintmn.ru/post/savitskie/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://checkintmn.ru/post/savitskie_first.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В мега жаркий день мы встретились с Лианой Савицкой и её 16-летней дочкой Полиной на Набережной реки Туры.
Солнце светило нещадно, куда ни посмотри. Однако благодаря хорошему настроению, ярким летним платьям и Check in TMN у нас получилась такая лёгкая фотосессия в персиковых тонах.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://checkintmn.ru/post/savitskie_fourth.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– За 19 лет, что я живу в Тюмени, она очень изменилась – рассказывает Лиана. – Буквально на моих глазах город стремительно застраивался и разрастался. Вот так здорово получилось
– приехала в деревню, а теперь живу почти в мегаполисе.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://checkintmn.ru/post/savitskie_third.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– В целом, мне здесь нравится – признаётся Полина. – Хотелось бы чуть больше молодёжных мест для отдыха. Я, в основном, гуляю в центре города – Набережная, Цветной бульвар.
Сейчас я учусь в колледже на рекламиста. Когда получу диплом, собираюсь поступить в университет в Питере или Екатеринбурге. В нашем городе на данный момент нет ВУЗа с нужной мне
специальностью.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://checkintmn.ru/post/savitskie_second.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Недавно мы были в Москве, на свадьбе у родственников – продолжает Лиана. – Полинка сразу влюбилась в столицу. Мне же кажется, что Тюмень намного доброжелательнее и позитивнее.
Тюменцам Савицкие пожелали долгого жаркого лета и побольше положительных эмоций!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Никита Сафронов: в Тюмени мне нравятся батуты, фонтаны и мой лучший друг Илья!</title>
      <link>https://checkintmn.ru/post/safronovi/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Jul 2016 14:15:24 +0500</pubDate>
      
      <guid>https://checkintmn.ru/post/safronovi/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://checkintmn.ru/post/safronovi_third.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Дружное семейство Сафроновых оказалось любителями побегать по лужам. «Мы и под дождём можем» – со всей ответственностью заявили они Check in TMN. Сказано – сделано!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://checkintmn.ru/post/safronovi_first.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Я приехала в Тюмень учиться, да так и осталась – рассказывает мама Татьяна. – Город же хороший: красивый, размеренный, дружелюбный. Люди здесь очень положительные,
 можно запросто найти друзей.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://checkintmn.ru/post/safronovi_second.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Мы любим семейные прогулки на велосипедах на базе отдыха «Спорт Мода». У нашего сына Никиты есть свой велосипед, остальным берём в прокате. Даша ещё маленькая,
 поэтому папа катает её в специальном кресле вместе с собой. Всегда собираем в лесу шишки, чтобы делать новогодние украшения. Правда, к зиме мы их теряем, и пока ни одной
  поделки так и не смастерили. Но мы над этим работаем)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://checkintmn.ru/post/safronovi_fifth.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Я больше всего люблю гулять в парке аттракционов на Цветном бульваре – признался шестилетний Никита. – В Тюмени мне нравятся фонтаны, батуты
и мой самый лучший друг Илья! Хочу, чтобы все жители были добрыми и весёлыми!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://checkintmn.ru/post/safronovi_fourth.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;
sdsdi
Тюменцам семья Сафроновых пожелала беречь город, побольше гулять, радоваться и наслаждаться жизнью.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>