<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Детские Фото on Фотопрогулки по Тюмени - Check in TMN</title>
    <link>http://checkintmn.ru/tags/%D0%B4%D0%B5%D1%82%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B5-%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE/</link>
    <description>Recent content in Детские Фото on Фотопрогулки по Тюмени - Check in TMN</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Fri, 01 Jul 2016 14:15:24 +0500</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://checkintmn.ru/tags/%D0%B4%D0%B5%D1%82%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B5-%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Женя Шуршилина: в нашем городе есть всё для комфортной жизни</title>
      <link>http://checkintmn.ru/post/shurshik/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2016 14:15:24 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://checkintmn.ru/post/shurshik/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/shurshik_first.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Имя Жени Шуршилиной известно всем баскетболистам Тюмени. Тренер областной сборной, спортивный судья и организатор соревнований – это всё о ней.
А ещё Женя – молодая мама замечательной трёхлетней малышки Каролины. Ради этих энергичных девчонок грозовые тучи рассеялись и уступили место жгучему летнему солнцу.
Всего на час. Но этого времени как раз хватило для долгожданной фотопрогулки с Check in TMN.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/shurshik_second.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Я очень люблю свою работу – рассказывает Женя. – Говорят, что человек, чьё счастливое число 11, пришёл в этот мир учить. Это как раз про меня.
Не представляю жизнь без детей и студентов.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/shurshik_third.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Моя работа тесно связана с путешествиями – соревнования, сборы. Кажется, я была почти во всех городах России. Лучше Тюмени нет. Ещё мне нравятся Санкт-Петербург и Казань,
но на неделю. Этого времени хватает, чтобы посмотреть все достопримечательности, после чего я снова хочу домой.
В нашем городе есть всё для комфортной жизни. Красивые места для прогулок теперь есть в каждом спальном районе. Мы с Каролиной очень любим гулять в Европейском.
Здесь можно поплескаться в фонтане, полазить по пирамиде, посидеть на лавочке с мороженым или зайти в кафе выпить чаю с булочкой.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/shurshik_fourth.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Наш город растёт, застраивается, появляются новые знакомые. С каждым днём жизнь становится интересней! Я хочу пожелать тюменцам крепкого здоровья и побольше приятных людей вокруг!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>