<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>День Города Тюмень on Фотопрогулки по Тюмени - Check in TMN</title>
    <link>http://checkintmn.ru/tags/%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D1%8C-%D0%B3%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B4%D0%B0-%D1%82%D1%8E%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D1%8C/</link>
    <description>Recent content in День Города Тюмень on Фотопрогулки по Тюмени - Check in TMN</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Sat, 30 Jul 2016 14:15:24 +0500</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://checkintmn.ru/tags/%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D1%8C-%D0%B3%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B4%D0%B0-%D1%82%D1%8E%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D1%8C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>На день рождения города тюменцам подарили завтрак и фотосессию</title>
      <link>http://checkintmn.ru/post/breakfast/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Jul 2016 14:15:24 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://checkintmn.ru/post/breakfast/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/breakfast_first.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;День города стартовал для нас мега положительно – в компании победительниц розыгрыша «Утро с позитивом» и их спутников.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ирину Полеводину сопровождал муж Дмитрий, Маргариту Дергачёву – дети Наташа и Игорь. Сын Ксении Давыдовой попросил называть его Лёхой, и никак иначе.&lt;br /&gt;
Фотопрогулка Check in TMN по Набережной реки Туры началась с вкусного завтрака от Столовой по-домашнему. Наслаждаясь свежевыпеченными ароматными булочками и ягодным морсом,
мы наблюдали за последними приготовлениями организаторов праздника к наплыву ликующих горожан и разговаривали.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/breakfast_second.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Мы с Ирой переехали в Тюмень в ноябре прошлого года – поделился Дмитрий. – Переезд был связан с работой, но город нам безумно понравился, и мы решили обосноваться.
Здесь очень красиво и уютно, есть где погулять. Нам нравится Цветной бульвар и Гилёвская роща.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/breakfast_third.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Я родилась в Тюмени и очень её люблю – призналась Ксения. – У меня трое детей, Лёша – младшенький. Мне нравится Комсомольский парк, он рядом с нашим домом.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/breakfast_fourth.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– В нашем городе замечательная архитектура – вступила в разговор Маргарита – и люди очень добрые, отзывчивые. Нам нравится в Лесопарке имени Юрия Гагарина – очень классное место.
Прогулка получилась удивительно весёлой, дети задавали тон. Оказалось, что все малыши, как на подбор, спортсмены. Наташа занимается спортивной аэробикой, Лёха – дзюдо, а Игорь
 записался на бокс и мечтает стать полицейским, как папа.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/breakfast_cops.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Лёха подумал и решил, что форма правоохранительных органов ему тоже пойдёт. Договорились быть напарниками. Спи спокойно, город, – твоё будущее в надёжных руках,
Игорь и Лёха на страже порядка!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/breakfast_fifth.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ребята поздравили всех жителей Тюмени:
– Любви, счастья и хорошего настроения всем тюменцам! С праздником!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>В День города тюменцам подарят завтрак и фотосессию</title>
      <link>http://checkintmn.ru/post/430tmn/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Jul 2016 14:15:24 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://checkintmn.ru/post/430tmn/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/430.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Набережная реки Туры – одно из самых любимых мест для прогулок среди тюменцев.
 Летом сюда приходят выпить освежающий напиток с ароматной выпечкой, пройтись по мощеным тропинкам в хорошей компании и пофотографироваться.
 В честь 430-летия Тюмени именно так – вкусно, приятно и абсолютно бесплатно – начать праздничный день смогут шесть горожан.
С 18 по 28 июля пройдёт общегородской интернет-розыгрыш «Утро с позитивом». Победителями станут трое тюменцев, каждый из которых
сможет пригласить с собой одного друга.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Для участников мероприятия 30 июля на набережной Туры будет организован лёгкий завтрак от лучшей, по итогам «Тюменской марки», столовой города
«По-домашнему». Каждая пара друзей получит на память серию ярких снимков от магазина фотопрогулок «Check in TMN».
Принять участие в розыгрыше может любой горожанин.
Ознакомиться с правилами: &lt;a href=&#34;https://vk.com/checkintmn?w=wall-122370558_52%2Fall&#34;&gt;https://vk.com/checkintmn?w=wall-122370558_52%2Fall&lt;/a&gt;
«Утро с позитивом» поможет отлично начать и надолго запомнить этот особенный в жизни каждого тюменца день!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Организаторы: столовая «По-домашнему», магазин фотопрогулок Check in TMN.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>