<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Живые Фото on Фотопрогулки по Тюмени - Check in TMN</title>
    <link>https://checkintmn.ru/tags/%D0%B6%D0%B8%D0%B2%D1%8B%D0%B5-%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE/</link>
    <description>Recent content in Живые Фото on Фотопрогулки по Тюмени - Check in TMN</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Mon, 19 Sep 2016 14:15:24 +0500</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://checkintmn.ru/tags/%D0%B6%D0%B8%D0%B2%D1%8B%D0%B5-%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Заюшкино утро</title>
      <link>https://checkintmn.ru/post/isaevi/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Sep 2016 14:15:24 +0500</pubDate>
      
      <guid>https://checkintmn.ru/post/isaevi/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://checkintmn.ru/post/zaya_second.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Расскажу, как семейная фотопрогулка превратилась в фотоохоту)
Это был дождливый осенний день, Зоюшка Исаева проснулась в странном настроении – она была не против прогуляться с мамой и папой в любимом парке,
но вот знакомиться с кем бы то ни было ей сегодня решительно не хотелось.
Мы предприняли несколько попыток, но Зоюшка была неприступна. Посовещавшись с родителями капризули Машей и Олегом, договорились, что я пойду
вперёд и буду фотографировать их на расстоянии, пока Зоя не развеселится. Так началась моя первая фотоохота в Check in TMN.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://checkintmn.ru/post/zaya_fifth.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Фотопрогулка получилась пусть и недолгой, но очень насыщенной на события: Олег искал грибы, малышка собирала шишки, а заботливая Маша укрывала всю домашнюю
экспедицию большим зонтом. А когда Зоя с мамой побежала по лужам, то так развеселилась, что и вовсе забыла, о чём грустила.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://checkintmn.ru/post/zaya_fourth.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Я родилась в Тюмени – рассказывает Маша. – Олег живёт здесь с пяти лет. Наш любимый район города – Дом Обороны. В этом месте мы выросли, учились в одной школе,
познакомились. Сейчас здесь живём и растим уже нашу дочку. Ей, кстати, сегодня 1,5 годика!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://checkintmn.ru/post/zaya_first.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Папа у нас работает, а мы с дочей сидим дома – готовим вкусности, вяжем спицами и крючком красивые вещички. Она мне активно помогает! А выходные любим проводить вместе.
 Летом ездим на дачу, весной и осенью гуляем в Питомнике – дышим свежим воздухом, а зимой всей семьёй катаемся на лыжах. В этом году к нам и Заюшка (так дома называют Зою)
 присоединится!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://checkintmn.ru/post/zaya_third.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Тюменцам мы желаем побольше гулять, ведь в нашем городе так много красивых мест!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>