<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Счастье on Фотопрогулки по Тюмени - Check in TMN</title>
    <link>http://checkintmn.ru/tags/%D1%81%D1%87%D0%B0%D1%81%D1%82%D1%8C%D0%B5/</link>
    <description>Recent content in Счастье on Фотопрогулки по Тюмени - Check in TMN</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Sat, 30 Jul 2016 14:15:24 +0500</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://checkintmn.ru/tags/%D1%81%D1%87%D0%B0%D1%81%D1%82%D1%8C%D0%B5/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Татьяна Сыс: дом – есть дом!</title>
      <link>http://checkintmn.ru/post/sis/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Jul 2016 14:15:24 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://checkintmn.ru/post/sis/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/sis_first.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;
Таня Сыс – очаровательная тюменка с ослепительной улыбкой и заразительным звонким смехом. На наших фотопрогулках всегда весело, но так много мы ещё не смеялись!
Дело в том, что у Тани просто потрясающая мимика и невероятное чувство юмора. Не смотря на всю лёгкость, девушка она ответственная и справедливая. Профессия обязывает –
Таня судья по баскетболу.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/sis_second.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Спортивный судья – это бесконечные соревнования и командировки – рассказывает о своей работе Таня. – Две недели дома, две недели на играх – так весь месяц и проходит.
Сужу детские игры, взрослые, недавно судила матч ветеранов. Очень, кстати, интересно! График, конечно, напряжённый, но я очень люблю свою работу. Благодаря ей у меня очень
много знакомых – от Москвы до Хабаровска.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/sis_third.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Сегодня на фотопрогулке я была со своей сестрой Светланой и племянницей Ксюшей. Нашей малышке всего три с половиной месяца, это был её первый выход в свет)))
Вообще, надо сказать, что фотографироваться для нашей семьи – занятие очень непривычное. Мы очень переживали, как всё получится. Оказалось, всё очень непринуждённо и даже весело)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/sis_fourth.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Раньше я хотела переехать в Москву. Сейчас, когда накаталась по всей России, понимаю, что Тюмень – лучший город Земли. Он комфортный, уютный. Нет такой суматохи на дорогах,
 в автобусах. Дом – есть дом))
Тюменцы, будьте счастливы и берегите свою семью!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>