<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Семейная Фотосессия on Фотопрогулки по Тюмени - Check in TMN</title>
    <link>https://checkintmn.ru/tags/%D1%81%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%B9%D0%BD%D0%B0%D1%8F-%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D1%81%D0%B5%D1%81%D1%81%D0%B8%D1%8F/</link>
    <description>Recent content in Семейная Фотосессия on Фотопрогулки по Тюмени - Check in TMN</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Aug 2016 14:15:24 +0500</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://checkintmn.ru/tags/%D1%81%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%B9%D0%BD%D0%B0%D1%8F-%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D1%81%D0%B5%D1%81%D1%81%D0%B8%D1%8F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Сергей Корепанов: Тюмень – город, в котором меня ждёт семья!</title>
      <link>https://checkintmn.ru/post/korepanovi/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Aug 2016 14:15:24 +0500</pubDate>
      
      <guid>https://checkintmn.ru/post/korepanovi/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://checkintmn.ru/post/korepanovi_first.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Тёплый августовский вечер – идеальное время полазать по верёвочным паутинам и устроить фонтанный забег! Именно для такой фотопрогулки мы встретились на площади Европы с
тюменской семьёй Корепановых: Сергеем, Мариной и их детьми Олегом и Яной.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://checkintmn.ru/post/korepanovi_second.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;
– Я родилась в Тюмени – рассказывает Марина – и очень её люблю. Знаете, есть такое выражение «золотая середина». Если взять во внимание все населённые пункты России,
то для меня Тюмень и есть эта золотая середина. За последнее десятилетие наш город сделал большой скачок в благоустройстве. Здесь есть всё для интересной жизни.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://checkintmn.ru/post/korepanovi_third.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Мы любим гулять на Набережной и Цветном бульваре. В этом году лето очень жаркое, поэтому при любом удобном случае стараемся выбираться на пляж позагорать. Обожаю такую погоду!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://checkintmn.ru/post/korepanovi_fourth.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Я в Тюмени не родился, да и выбрал для переезда это место не сразу – делится своей историей Сергей. – По работе я очень часто езжу по стране, и теперь Тюмень – мой дом. Город,
в котором меня ждёт любимая семья. Город, в который я всегда спешу вернуться.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://checkintmn.ru/post/korepanovi_fifth.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;
Тюменцам Корепановы пожелали процветания и благополучия, а также побольше тёплых солнечных дней!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Гилёвский медведь Чиба Чупрова</title>
      <link>https://checkintmn.ru/post/chuprovi_gilevka/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Aug 2016 14:15:24 +0500</pubDate>
      
      <guid>https://checkintmn.ru/post/chuprovi_gilevka/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://checkintmn.ru/post/chuprovi_gilevka_first.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;
В начале этого лета мы познакомились с удивительной тюменской семьёй Чупровых: Николаем, Екатериной и их детьми Софией, Артемием и Павлом.
Однако тогда нам не удалось представить вам шестого члена дружного семейства, его на выпускной в детском саду не пригласили.
На днях мы встретились в Гилёвской роще, дабы исправить эту вопиющую несправедливость. Итак, Check in TMN представляет: алабай Чиба!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://checkintmn.ru/post/chuprovi_gilevka_second.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Чиба – это сокращение от Чебурашки – рассказывает Николай. – Ей немного больше года, хотя по размерам этого уже и не скажешь))
На счёт её габаритов у нас даже есть забавная история. Мы любим гулять в Гилёвской роще, и вот однажды к нам подбегают два мальчика лет
двенадцати: «А это у вас медведь или собака?». Отвечаю: «Конечно, медведь». Тогда один мальчишка дёргает другого за рукав и шёпотом так: «Я же тебе говорил!».&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://checkintmn.ru/post/chuprovi_gilevka_third.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– А ещё в Гилёвке много бабочек и стрекоз – подхватил разговор Артемий. – Мы их собираем и сушим. У нас их уже много и всяких разных!
Вот и в этот раз не обошлось без находки – домой Чупровы унесли белокрылую бабочку.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://checkintmn.ru/post/chuprovi_gilevka_fourth.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S. – Лев Толстой писал: «Счастлив тот, кто счастлив у себя дома». Попрощавшись, семья направилось домой, что-то шумно обсуждая и смеясь.
Глядя им вслед, мы тогда подумали, что наверняка все проблемы внешнего мира не так страшны, когда дома тебя ждут любимые люди. И медведь)&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Катерина Чупрова: каждое место в Тюмени – любимое!</title>
      <link>https://checkintmn.ru/post/chuprovi/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jul 2016 14:15:24 +0500</pubDate>
      
      <guid>https://checkintmn.ru/post/chuprovi/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://checkintmn.ru/post/chuprovi_first.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;
Чупровы – удивительно позитивная семья! У Екатерины и Николая трое чудесных детишек: София, Артемий и Павел.
Наша встреча состоялась ещё в начале июня – в день выпускного в детском саду Артемия. Мы очень торопились пофотографироваться до начала торжественного мероприятия
и не успели толком пообщаться. Теперь, когда нам удалось задать несколько вопросов прекрасной молодой маме Екатерине, мы можем рассказать вам об этой замечательной тюменской семье.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://checkintmn.ru/post/chuprovi_second.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Я счастливая жена и мама – рассказывает Екатерина. – Люблю заниматься всем, только не сидеть на месте! Я разносторонний человек: художник, парикмахер, швея, работаю
 на радио… Много своего времени я отдаю детям: их воспитанию, развитию и общению. Мы вместе рисуем, танцуем, учим песни и стихи. Я считаю, что в воспитании главное – любить,
 общаться и идти в ногу с детьми, поддерживать их во всём, и самое важное – верить!))&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://checkintmn.ru/post/chuprovi_third.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Я родилась в Тюмени. Для меня это самый лучший город, и каждое место в нём – любимое.
Тюменцам Катя пожелала, чтобы у каждого была семья, любовь и вера!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>