<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Тюмень on Фотопрогулки по Тюмени - Check in TMN</title>
    <link>http://checkintmn.ru/tags/%D1%82%D1%8E%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D1%8C/</link>
    <description>Recent content in Тюмень on Фотопрогулки по Тюмени - Check in TMN</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Mon, 18 Jul 2016 14:15:24 +0500</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://checkintmn.ru/tags/%D1%82%D1%8E%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D1%8C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>В День города тюменцам подарят завтрак и фотосессию</title>
      <link>http://checkintmn.ru/post/430tmn/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Jul 2016 14:15:24 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://checkintmn.ru/post/430tmn/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/430.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Набережная реки Туры – одно из самых любимых мест для прогулок среди тюменцев.
 Летом сюда приходят выпить освежающий напиток с ароматной выпечкой, пройтись по мощеным тропинкам в хорошей компании и пофотографироваться.
 В честь 430-летия Тюмени именно так – вкусно, приятно и абсолютно бесплатно – начать праздничный день смогут шесть горожан.
С 18 по 28 июля пройдёт общегородской интернет-розыгрыш «Утро с позитивом». Победителями станут трое тюменцев, каждый из которых
сможет пригласить с собой одного друга.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Для участников мероприятия 30 июля на набережной Туры будет организован лёгкий завтрак от лучшей, по итогам «Тюменской марки», столовой города
«По-домашнему». Каждая пара друзей получит на память серию ярких снимков от магазина фотопрогулок «Check in TMN».
Принять участие в розыгрыше может любой горожанин.
Ознакомиться с правилами: &lt;a href=&#34;https://vk.com/checkintmn?w=wall-122370558_52%2Fall&#34;&gt;https://vk.com/checkintmn?w=wall-122370558_52%2Fall&lt;/a&gt;
«Утро с позитивом» поможет отлично начать и надолго запомнить этот особенный в жизни каждого тюменца день!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Организаторы: столовая «По-домашнему», магазин фотопрогулок Check in TMN.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Тюменцы своих не бросают!</title>
      <link>http://checkintmn.ru/post/steel/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jul 2016 14:15:24 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://checkintmn.ru/post/steel/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/steel_first.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;
В Тюмени завершилось одно из самых масштабных и зрелищных мероприятий лета – Стальной характер. Более трёх тысяч горожан вышли на старт в беспощадную жару,
чтобы проверить силу своего духа.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/steel_second.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Участники преодолевали грязевые овраги, стены, крутые подъёмы и спуски, лазали под колючей проволокой и прыгали в ледяную воду.
 Особое восхищение вызывали хрупкие девушки, смело преодолевающие трудности на пути к заветному финишу. Тюменки они такие – красивые и стальные!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/steel_second_two.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ощущения соперничества не было совсем. Все помогали всем – каждый был готов протянуть руку оступившемуся незнакомцу. Невозможно передать словами то чувство,
когда бежишь в мощной толпе суровых земляков и чувствуешь себя маленькой частичкой одной огромной несокрушимой команды.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/steel_third.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Без слёз, конечно, тоже не обошлось. На отвесном спуске девушка выбилась из сил и заплакала, отказываясь идти дальше. Её друг сел рядом и
без слова упрёка начал поливать спутницу водой и успокаивать. Кто-то из зрителей пошутил: &amp;ldquo;Брось, её! Вы ж не на войне!&amp;rdquo;. До финиша дошли все – тюменцы своих не бросают!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/steel_fourth.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Евгений Санников: Тюмень – самый перспективный город России</title>
      <link>http://checkintmn.ru/post/lapina/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Jul 2016 14:15:24 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://checkintmn.ru/post/lapina/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/lapina_first.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Для встречи с Check in TMN Евгений Санников и Елена Лапина выбрали Загородный сад – одно из красивейших мест для прогулок в Тюмени. По словам пары, здесь им очень уютно –
в саду есть фонтан и много рослых деревьев, в тени которых можно спрятаться от жары. Третьего участника фотосессии мы приметили не сразу ввиду его скромных размеров –
рядом с хозяевами на поводке гордо шагал двухмесячный мопс Хати.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/lapina_third.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Я родилась в Абатском районе, – поделилась своей историей Елена – сейчас живу в Тюмени. Многие выбирают для переезда именно этот город, и неспроста.
Мне нравится местная архитектура, приветливые жители. Вечерами хорошо гулять на набережной, Цветном бульваре. Мы любим посидеть в японском ресторанчике «Тсуру»
в центре города, пиццерии «Додо».&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/lapina_second.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Я люблю Тюмень – признался Евгений – и не только потому, что я здесь родился. Наш город, на мой взгляд, самый перспективный в нашей стране с экономической точки зрения.
В конце лета у нас с Леной свадьба, мы активно обсуждаем планы на будущее. Возможно, когда появятся дети, переберёмся в дом на окраине. О переезде в другой город мы не задумываемся.
Два месяца назад мы решили завести собаку. Так в нашей меленькой семье появилась Хати. Она у нас егоза: с утра будит, вечером не даёт уснуть. У Хати тоже есть любимое
место для прогулок – прямо за домом, где много голубей. Очень уж любит гоняться за птицами.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/lapina_fourth.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Мы хотим пожелать тюменцам чаще улыбаться, а городу – процветать!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Женя Шуршилина: в нашем городе есть всё для комфортной жизни</title>
      <link>http://checkintmn.ru/post/shurshik/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2016 14:15:24 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://checkintmn.ru/post/shurshik/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/shurshik_first.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Имя Жени Шуршилиной известно всем баскетболистам Тюмени. Тренер областной сборной, спортивный судья и организатор соревнований – это всё о ней.
А ещё Женя – молодая мама замечательной трёхлетней малышки Каролины. Ради этих энергичных девчонок грозовые тучи рассеялись и уступили место жгучему летнему солнцу.
Всего на час. Но этого времени как раз хватило для долгожданной фотопрогулки с Check in TMN.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/shurshik_second.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Я очень люблю свою работу – рассказывает Женя. – Говорят, что человек, чьё счастливое число 11, пришёл в этот мир учить. Это как раз про меня.
Не представляю жизнь без детей и студентов.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/shurshik_third.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Моя работа тесно связана с путешествиями – соревнования, сборы. Кажется, я была почти во всех городах России. Лучше Тюмени нет. Ещё мне нравятся Санкт-Петербург и Казань,
но на неделю. Этого времени хватает, чтобы посмотреть все достопримечательности, после чего я снова хочу домой.
В нашем городе есть всё для комфортной жизни. Красивые места для прогулок теперь есть в каждом спальном районе. Мы с Каролиной очень любим гулять в Европейском.
Здесь можно поплескаться в фонтане, полазить по пирамиде, посидеть на лавочке с мороженым или зайти в кафе выпить чаю с булочкой.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/shurshik_fourth.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Наш город растёт, застраивается, появляются новые знакомые. С каждым днём жизнь становится интересней! Я хочу пожелать тюменцам крепкого здоровья и побольше приятных людей вокруг!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Для тюменских выпускников настало время перемен</title>
      <link>http://checkintmn.ru/post/friends_orient/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Jun 2016 14:15:24 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://checkintmn.ru/post/friends_orient/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/orienttop.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Лето – беззаботная пора: время отпусков и школьных каникул.
Солнце светит, птички поют, и можно никуда особо не спешить. Но для тюменцев Насти Анциферовой, Дани Апасовой и Вани Субботина,
как и для многих тысяч других абитуриентов, это лето – время серьёзных жизненных перемен.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/orient.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ваня заканчивает медицинский лицей и поступает в военно-медицинское училище в Санкт-Петербурге.
Настя уезжает в Красноярск и будет учиться в Сибирском юридическом институте. В Тюмени остаётся только Даня – она с детства хотела быть врачом и
вот-вот станет студенткой медицинского колледжа.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ребят объединяет любовь к спортивному ориентированию. И, не смотря на юный возраст, у каждого из них уже есть значительные достижения.
Настя – обладательница серебряной и бронзовой медалей на Международных детских играх. Иван занял четвертое место в финале VII зимней Спартакиады учащихся России.
Даня ещё начинающая ориентировщица, но и у нее есть причины для гордости – седьмое место на всероссийских стартах.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/orienttwo.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Друзья готовы к новым победам и на будущее смотрят только с оптимизмом, правда расставаться всё же немного жаль.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Последние три года мы были очень дружны, а сейчас разлетаемся по разным городам России. Немного страшно, немного грустно,
но жизнь открывает перед нами новые двери, нужно идти вперёд. В конце концов, мы все планируем после окончания обучения вернуться обратно в родную Тюмень.
Так что всё будет хорошо, и мы ещё не раз встретимся.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Надя Антипина: мне всегда приятно возвращаться в Тюмень</title>
      <link>http://checkintmn.ru/post/nadin/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2016 14:15:24 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://checkintmn.ru/post/nadin/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/nadinfirst.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Нам посчастливилось провести вечер в компании волшебной радиоведущей Нади Антипиной.
Прогулка была долгой, но очень приятной – началась она в парке на Текстильной, а закончилась на набережной реки Туры.
Погода была к нам благосклонна: дул приятный тёплый ветерок, светило мягкое вечернее солнце.
 Такая благодать пришлась по душе и местным мальчишкам. Они выбрались к фонтану на Тульской и радостно стреляли в друг друга из водяных пистолетов.
 Ни наш возраст, ни опасность вывести из строя дорогостоящую технику не смогли остановить подростков, желающих во что бы то ни стало поделиться радостью.
 Как вы наверно уже поняли, нас обстреляли водой с ног до головы. Мы были безоружны, пришлось уходить дворами и сушиться в парке у Медицинской академии.
 Не смотря на эту постыдную капитуляцию, мы остались довольны вечером – мы много разговаривали и, конечно, фотографировались.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/nadinsecond.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Я всю жизнь в Тюмени – делится своей историей Надя – как родилась в районе второй городской больницы, так до сих пор в нём и живу.
Улица Харьковская стала мне родной и абсолютно во всём знакомой – это моя зона комфорта, в ней я себя чувствую потрясающе.
У меня здесь очень много друзей и знакомых, продавцы в магазинах уже узнают, накладывают черешни покрупнее&amp;hellip;
Скажу честно, у меня с Тюменью непростые отношения. В подростковом возрасте я очень не любила город, мечтала выбраться из него.
Думала, что это город скучных, неинтересных людей, сосредоточенных только на зарабатывании денег.
Но с течением времени, моё отношение кардинально поменялось и к людям, и к городу&amp;hellip; и город поменялся по отношению ко мне!
Сейчас Тюмень – мой дом, в который всегда приятно возвращаться. Всегда, приезжая из дальних поездок, испытываю чувство облегчения, завидя родные пейзажи.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/nadinpooh.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Я работаю на радио. С выбором профессии я определилась ещё в шестом классе, когда мы ходили с классом на экскурсию на теле-радио компанию «Регион – Тюмень».
Нам показали огромное количество всяких «крутилочек», «микрофончиков», наушников, огромных колонок, колоритных тётечек, говорящих правильным голосом&amp;hellip; И я поняла: это моё.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Учась на отделении журналистики ТюмГУ, проходила практику на радио «Регион – Тюмень» и «Красная армия».
Затем на несколько лет меня выкинуло из этой сферы, я окунулась в мир рекламы. Однажды мне позвонили и пригласили на собеседование на радио «Комсомольская правда».
Согласилась, не раздумывая. За следующие несколько лет мне удалось поработать на радиостанциях Диполь FM, Эхо Москвы, Серебряный дождь и Комсомольская правда.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Моей самой любимой работой были ночные смены на Диполь FM: тебя никто не контролирует, можешь говорить в эфире, общаться со слушателями сколько угодно,
можешь поставить свою любимую песню, сделать звук погромче и танцевать прямо в студии.
Сейчас я делаю новости на нескольких радиостанциях: Радио Семь, Дача, Победы и Love-радио. Готовлюсь к запуску своего радио-проекта.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Многие приезжие удивляются, узнав, что в Тюмени есть собственное радио. На самом деле в нашем городе множество радиостанций, и я назвала далеко не все из них.
Каждый может выбрать волну на свой вкус. В моём случае радио – это нескончаемая любовь.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/nadinzakat.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Всем тюменцам я хочу пожелать находить что-то хорошее, весёлое в каждом дне. Тюмень – прекрасный город с солнечной погодой.
Да, у нас девять месяцев зимы, но солнечно, даже в минус тридцать пять! Город меняется, так давайте замечать эти изменения и пытаться сохранить то хорошее, что в нём есть,
что делается для нас!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Анастасия Артюхова: у меня никогда не было желания переехать</title>
      <link>http://checkintmn.ru/post/nastasya/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jun 2016 14:15:24 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://checkintmn.ru/post/nastasya/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/nastyfirst.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;День нашей встречи с очаровательной тюменкой Анастасией Артюховой погожим назвать никак нельзя. С утра окна сотрясались от сильных ударов проливного дождя,
мы уже почти отчаялись и готовы были отменить съёмку. Однако Настя оказалась девушкой решительной, и перспектива промокнуть под дождём её не напугала.
На самом деле, в «мокрых» фотографиях есть своё особое очарование – они дышат свежестью и духом перемен.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/nastyone.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Я люблю спорт, – рассказывает о себе смелая горожанка – в частности хот-айрон и табата. Очень люблю гулять.
Люблю Тюмень – здесь я родилась и выросла. Это очень уютный и красивый город, у меня никогда не было желания куда-то переехать.
Я почти уверенна, что количество тюменцев подбирается к миллиону, просто статистика врёт (смеётся).
Тюмень – золотая середина между тихой провинцией и энергичным миллионником. Мои любимые места в городе – набережная и район улицы Харьковской.
 Этот клочок Тюмени мне особенно дорог тем, что здесь прошло моё детство, а ещё он очень зелёный и спокойный.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Сейчас я работаю экономистом, но открыта ко всему новому. Возможно, я всё ещё ищу себя.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/nasty.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;На прощание Настя пожелала всем тюменцам не расстраиваться из-за дождей, ведь лето только начинается.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Гуляйте под дождём, чекиньтесь и любите свой город!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Город счастливых людей</title>
      <link>http://checkintmn.ru/post/about-project/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Jun 2016 14:15:24 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://checkintmn.ru/post/about-project/</guid>
      <description>&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Города перед людьми имеют, между прочим, то преимущество, что они иногда с летами становятся красивее…&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Антон Погорельский. Чёрная курица или Подземные жители&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/onepost.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Я родилась и выросла в Тюмени. Первые годы моей жизни прошли в доме на улице
Заозёрной в районе частной Зареки. В детстве прогулка по &amp;ldquo;пескам&amp;rdquo;
была самым популярным развлечением. &amp;ldquo;Песками&amp;rdquo; мы называли территорию у реки
Туры в 1-ом Заречном микрорайоне, застройка которого только начиналась. Сегодня это
полноценная парковая зона с пляжем, детским городком, прогулочными тропинками и
площадкой для выгула собак. В начале девяностых на этом месте были просто кучи
песка и камней. Если бы кто-то сказал нам тогда, что через двадцать лет с домашними
животными будут гулять в специально обустроенных для этого зонах, мы бы покрутили
перепачканным пальцем у виска и продолжили ковыряться палкой в луже.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Если в летние каникулы родители вывозили тебя в городской парк аттракционов, где самым захватывающим было Колесо обозрения – ты был счастлив, твоё лето удалось!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/gorpark.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Позже моя семья переехала в тот самый 1-ый Заречный. Он всё ещё активно застраивался, поэтому мы без труда нашли новую забаву – лазить по стройкам. Это был целый мир: опасный, захватывающий и непредсказуемый.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Возможно, вы подумали сейчас: «Малыши гуляли без присмотра взрослых в таких неподходящих для детского досуга местах. Куда смотрели родители?!». В защиту последних: они и понятия об этом не имели. По официальной версии, мы все гуляли на школьном дворе в тёплых шапках, и Вовкина бабушка всё время была с нами. Так делали все. Среди родившихся при последних лучах заходящего XX века, вы не найдёте человека, который ни разу не приходил домой в рваных штанах, потому что зацепился за арматуру и свалился в лужу.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ещё лет десять назад, если ты не успел на последний автобус и возвращался пешком через Профсоюзный мост, то делал это с молитвой и так быстро, как мог. Сегодня Европейский микрорайон – одно из лучших мест для прогулок в Тюмени. Зимой на центральной площади наряжают ёлку и заливают каток, а летом дети бегают через фонтан, бьющий прямо из-под земли.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/european.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Тюмень растёт и меняется. Вам уже не обязательно ехать в центр города, чтобы найти хорошее место для фотоснимка – специально обустроенные зоны для отдыха теперь можно найти в каждом спальном районе.
Стараниями многих людей, наш город стал чудесным местом для жизни. Тюменцы вышли на первое место всероссийского рейтинга по уровню удовлетворённости жизнью. «Здесь чисто и все люди добрые» – распространённый комментарий среди респондентов исследования. Готова подписаться под каждым словом!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/happy.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Под влиянием чудесных метаморфоз, произошедших с нашим городом, мы создали проект
Check in TMN – фотопрогулки по Тюмени. Мы не просто оказываем услуги по фотосъёмке,
мы рассказываем об удивительной жизни тюменцев, о том, каким они видят свой город,
за что его стоит любить.
Гуляйте с нами, оставайтесь счастливыми!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>