<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Первенство России По Скалолазанию on Фотопрогулки по Тюмени - Check in TMN</title>
    <link>https://checkintmn.ru/tags/%D0%BF%D0%B5%D1%80%D0%B2%D0%B5%D0%BD%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%BE-%D1%80%D0%BE%D1%81%D1%81%D0%B8%D0%B8-%D0%BF%D0%BE-%D1%81%D0%BA%D0%B0%D0%BB%D0%BE%D0%BB%D0%B0%D0%B7%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D1%8E/</link>
    <description>Recent content in Первенство России По Скалолазанию on Фотопрогулки по Тюмени - Check in TMN</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Thu, 25 Aug 2016 14:15:24 +0500</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://checkintmn.ru/tags/%D0%BF%D0%B5%D1%80%D0%B2%D0%B5%D0%BD%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%BE-%D1%80%D0%BE%D1%81%D1%81%D0%B8%D0%B8-%D0%BF%D0%BE-%D1%81%D0%BA%D0%B0%D0%BB%D0%BE%D0%BB%D0%B0%D0%B7%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D1%8E/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Лучшие скалолазы планеты выбирают Тюмень!</title>
      <link>https://checkintmn.ru/post/kokos_post/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Aug 2016 14:15:24 +0500</pubDate>
      
      <guid>https://checkintmn.ru/post/kokos_post/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://checkintmn.ru/post/kokos_second.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В Тюмени 21–26 августа проходит Первенство России по скалолазанию. Check in TMN побывал на стратах в дисциплине трудность
и побеседовал с одним из лучших скалолазов планеты – тюменцем Станиславом Кокориным.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://checkintmn.ru/post/kokos_first.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Я родился в Тюмени и никогда не задумывался о смене места жительства, хотя и много ездил по миру. Порой меня посещает
мысль о том, чтобы поработать за рубежом пару лет – набраться опыта, углубиться в изучение языков, – но жить мне нравится здесь.
Не каждый город, даже не каждая страна может похвастаться тем вниманием к спорту, которое уделяется ему в Тюмени. Зачем мне куда-то переезжать? Я люблю свой город.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://checkintmn.ru/post/kokos_fourth.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Я вообще не поклонник мегаполисов, где очень сложно добраться до работы или места тренировок. Дорога очень выматывает. В этом смысле Тюмень идеальна.
Некоторое время мы с командой на сборах жили в Москве и часами добирались из пункта А в пункт Б. Пока едешь, так устаёшь, что никакая тренировка уже не нужна.
В своём городе я добираюсь за 15–20 минут от дома до зала. И это круто.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://checkintmn.ru/post/kokos_third.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;У меня очень плотный график, но, когда выдаётся свободный вечер, я люблю погулять с женой Наташей в Гилёвской роще. Это моё любимое место в Тюмени. Раньше я жил
в этом районе, бегал в парке. Очень приятно наблюдать, как изменилась Гилёвка со времени моего детства: асфальтированные дорожки, освещение, чистота. Многие мои
 друзья ездят туда на выходные – отдыхают и ночуют в палатках.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ещё люблю Набережную Туры, она меня привлекает своей атмосферой доброй тусовки))
Тюменцам пожелаю здоровья, хороших и лёгких путей достижения успеха. Время сейчас тяжёлое, поэтому желаю побольше сил и спокойствия.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>