<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Загородный Сад on Фотопрогулки по Тюмени - Check in TMN</title>
    <link>https://checkintmn.ru/tags/%D0%B7%D0%B0%D0%B3%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B4%D0%BD%D1%8B%D0%B9-%D1%81%D0%B0%D0%B4/</link>
    <description>Recent content in Загородный Сад on Фотопрогулки по Тюмени - Check in TMN</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Jul 2016 14:15:24 +0500</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://checkintmn.ru/tags/%D0%B7%D0%B0%D0%B3%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B4%D0%BD%D1%8B%D0%B9-%D1%81%D0%B0%D0%B4/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Евгений Санников: Тюмень – самый перспективный город России</title>
      <link>https://checkintmn.ru/post/lapina/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Jul 2016 14:15:24 +0500</pubDate>
      
      <guid>https://checkintmn.ru/post/lapina/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://checkintmn.ru/post/lapina_first.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Для встречи с Check in TMN Евгений Санников и Елена Лапина выбрали Загородный сад – одно из красивейших мест для прогулок в Тюмени. По словам пары, здесь им очень уютно –
в саду есть фонтан и много рослых деревьев, в тени которых можно спрятаться от жары. Третьего участника фотосессии мы приметили не сразу ввиду его скромных размеров –
рядом с хозяевами на поводке гордо шагал двухмесячный мопс Хати.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://checkintmn.ru/post/lapina_third.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Я родилась в Абатском районе, – поделилась своей историей Елена – сейчас живу в Тюмени. Многие выбирают для переезда именно этот город, и неспроста.
Мне нравится местная архитектура, приветливые жители. Вечерами хорошо гулять на набережной, Цветном бульваре. Мы любим посидеть в японском ресторанчике «Тсуру»
в центре города, пиццерии «Додо».&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://checkintmn.ru/post/lapina_second.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Я люблю Тюмень – признался Евгений – и не только потому, что я здесь родился. Наш город, на мой взгляд, самый перспективный в нашей стране с экономической точки зрения.
В конце лета у нас с Леной свадьба, мы активно обсуждаем планы на будущее. Возможно, когда появятся дети, переберёмся в дом на окраине. О переезде в другой город мы не задумываемся.
Два месяца назад мы решили завести собаку. Так в нашей меленькой семье появилась Хати. Она у нас егоза: с утра будит, вечером не даёт уснуть. У Хати тоже есть любимое
место для прогулок – прямо за домом, где много голубей. Очень уж любит гоняться за птицами.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://checkintmn.ru/post/lapina_fourth.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Мы хотим пожелать тюменцам чаще улыбаться, а городу – процветать!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>