<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Танцы Под Дождём on Фотопрогулки по Тюмени - Check in TMN</title>
    <link>http://checkintmn.ru/tags/%D1%82%D0%B0%D0%BD%D1%86%D1%8B-%D0%BF%D0%BE%D0%B4-%D0%B4%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D1%91%D0%BC/</link>
    <description>Recent content in Танцы Под Дождём on Фотопрогулки по Тюмени - Check in TMN</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Sat, 23 Jul 2016 14:15:24 +0500</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://checkintmn.ru/tags/%D1%82%D0%B0%D0%BD%D1%86%D1%8B-%D0%BF%D0%BE%D0%B4-%D0%B4%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D1%91%D0%BC/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Алёна Бурсак: Тюмень – город контрастов!</title>
      <link>http://checkintmn.ru/post/celticfox/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2016 14:15:24 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://checkintmn.ru/post/celticfox/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/celticfox_first.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;
А вам когда-нибудь приходилось наблюдать, как девушка, не меняя беззаботного выражения лица, взлетает с места на полтора метра от земли? Нет – смотрите, да –
смотрите всё равно, такого вы ещё не видели!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Несмотря на откровенно нелётную погоду, танцоры тюменской школы ирландского танца «Кельтик Фокс» – Алёна Бурсак, Даша Глазунова, Настя Жукова, Вера Калинкина, Оксана Пастушенко
и Настя Сбитнева – решили не переносить ни сроков, ни места съёмки. Так состоялась одна из самых необычных и красивейших фотосессий в Check in TMN.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/celticfox_alena.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Ирландские танцы довольно специфичное направление – рассказывает один из руководителей школы Алёна Бурсак. – Далеко не каждый на это решится. Для этого у человека должны
быть определённые интересы. В моём случае, всё началось с любви к кельтской музыке. Долгое время я училась в разных школах, выступала и побеждала на конкурсах в России и Восточной
Европе. А в 2013 году вместе с Валерией Ченцовой мы открыли свою школу и теперь учим всех желающих этому прекрасному танцу.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/celticfox_third.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Я закончила университет и устроилась на работу – подхватила разговор Настя Жукова. – Моя жизнь стала довольно статистической: дом – работа, работа – дом. Скучно! Я видела
выступления девочек из Кельтик Фокс и очень хотела танцевать вместе с ними. Всех подруг звала пойти со мной, никто не соглашался. В конце концов я переборола своё стеснение и
пришла на занятия одна. Танцую до сих пор))&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/celticfox_fourth.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Меня привёл купон – шутит Вера Калинкина. – Я не была знакома с деятельностью школы или фолк-культурой в Тюмени. Просто давно хотела заняться спортом, но не знала, чем именно.
Наткнулась в интернете на скидочный купон, решила: «А почему нет?». С первых занятий меня затянул этот невероятный танец. Мой купон ещё не закончился, когда я приобрела свою
первую профессиональную обувь и начала готовиться к конкурсу.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/celticfox_second.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Я думала, что это нереально сложно – призналась Оксана Пастушенко. – Смотрела и думала: «Как они это делают? Вот бы станцевать такое на выпускном!».
– На самом деле это не так уж и нереально – поясняет Алёна – и возрастных ограничений у нас никаких нет. Совсем недавно к нам пришла женщина 56-лет. Она в хорошей форме и у
неё всё вполне получается. У нас есть ученица Лена – ей 50 лет, она отлично танцует и даже участвует в конкурсах. Все барьеры у нас в голове – было бы желание, а возраст не помеха!
Лисицы не только танцуют, но и проводят свободное время вместе: любят гулять по городу, ходить на праздники и мероприятия.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/celticfox_seventh.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– В Тюмени очень много красивых мест – продолжает Алёна. – Бывает, идёшь по оживлённой шумной улице, шаг в сторону – и ты в тихом уютном дворике, а вокруг тишина.
Люблю такие контрасты.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/celticfox_sixth.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Тюменцам девушки пожелали хорошей погоды, счастья и, конечно, невероятных танцев!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>