<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Фотопрогулка on Фотопрогулки по Тюмени - Check in TMN</title>
    <link>http://checkintmn.ru/tags/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%B3%D1%83%D0%BB%D0%BA%D0%B0/</link>
    <description>Recent content in Фотопрогулка on Фотопрогулки по Тюмени - Check in TMN</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Mon, 25 Jul 2016 14:15:24 +0500</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://checkintmn.ru/tags/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%B3%D1%83%D0%BB%D0%BA%D0%B0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Семья Шмелёвых: у нас самый красивый и счастливый город!</title>
      <link>http://checkintmn.ru/post/shmelevi/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Jul 2016 14:15:24 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://checkintmn.ru/post/shmelevi/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/shmelevi_second.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Энергии Шмелёвым не занимать! Ксения – заместитель директора спортивной школы «Прибой», а Иван – футболист и недавно перешёл в четвёртый класс.
Вот с такой жизнерадостной и целеустремлённой тюменской семьёй мы выбрались на фотопрогулку в Лесопарк имени Юрия Гагарина.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/shmelevi_first.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Мы родились в Тюмени – рассказывает Ксения. – И очень её любим. Недавно я была в Питере и подумала: «Какой здесь бешеный ритм жизни!».
В Тюмени жизнь спокойнее, размереннее. Мы отсюда – никуда))&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/shmelevi_third.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Мы живём на Мысу – продолжает Ваня – это очень классный район. Всё рядышком: дом, школа и лес! Вечером можно в поле мяч погонять. Некоторые жители сюда даже за грибами ходят.
Я бы не хотел жить ни в каком другом районе.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/shmelevi_fourth.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Тюменцам семья Шмелёвых пожелала побольше позитива, радости и всегда добиваться успеха.
– У нас самый красивый и счастливый город – уверяют они. – Мы семья спортивная, поэтому желаем всем быть активными и здоровыми.
 Не обращайте внимания на трудности, радуйтесь жизни, и всё обязательно будет хорошо!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Алёна Бурсак: Тюмень – город контрастов!</title>
      <link>http://checkintmn.ru/post/celticfox/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2016 14:15:24 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://checkintmn.ru/post/celticfox/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/celticfox_first.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;
А вам когда-нибудь приходилось наблюдать, как девушка, не меняя беззаботного выражения лица, взлетает с места на полтора метра от земли? Нет – смотрите, да –
смотрите всё равно, такого вы ещё не видели!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Несмотря на откровенно нелётную погоду, танцоры тюменской школы ирландского танца «Кельтик Фокс» – Алёна Бурсак, Даша Глазунова, Настя Жукова, Вера Калинкина, Оксана Пастушенко
и Настя Сбитнева – решили не переносить ни сроков, ни места съёмки. Так состоялась одна из самых необычных и красивейших фотосессий в Check in TMN.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/celticfox_alena.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Ирландские танцы довольно специфичное направление – рассказывает один из руководителей школы Алёна Бурсак. – Далеко не каждый на это решится. Для этого у человека должны
быть определённые интересы. В моём случае, всё началось с любви к кельтской музыке. Долгое время я училась в разных школах, выступала и побеждала на конкурсах в России и Восточной
Европе. А в 2013 году вместе с Валерией Ченцовой мы открыли свою школу и теперь учим всех желающих этому прекрасному танцу.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/celticfox_third.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Я закончила университет и устроилась на работу – подхватила разговор Настя Жукова. – Моя жизнь стала довольно статистической: дом – работа, работа – дом. Скучно! Я видела
выступления девочек из Кельтик Фокс и очень хотела танцевать вместе с ними. Всех подруг звала пойти со мной, никто не соглашался. В конце концов я переборола своё стеснение и
пришла на занятия одна. Танцую до сих пор))&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/celticfox_fourth.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Меня привёл купон – шутит Вера Калинкина. – Я не была знакома с деятельностью школы или фолк-культурой в Тюмени. Просто давно хотела заняться спортом, но не знала, чем именно.
Наткнулась в интернете на скидочный купон, решила: «А почему нет?». С первых занятий меня затянул этот невероятный танец. Мой купон ещё не закончился, когда я приобрела свою
первую профессиональную обувь и начала готовиться к конкурсу.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/celticfox_second.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Я думала, что это нереально сложно – призналась Оксана Пастушенко. – Смотрела и думала: «Как они это делают? Вот бы станцевать такое на выпускном!».
– На самом деле это не так уж и нереально – поясняет Алёна – и возрастных ограничений у нас никаких нет. Совсем недавно к нам пришла женщина 56-лет. Она в хорошей форме и у
неё всё вполне получается. У нас есть ученица Лена – ей 50 лет, она отлично танцует и даже участвует в конкурсах. Все барьеры у нас в голове – было бы желание, а возраст не помеха!
Лисицы не только танцуют, но и проводят свободное время вместе: любят гулять по городу, ходить на праздники и мероприятия.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/celticfox_seventh.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– В Тюмени очень много красивых мест – продолжает Алёна. – Бывает, идёшь по оживлённой шумной улице, шаг в сторону – и ты в тихом уютном дворике, а вокруг тишина.
Люблю такие контрасты.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/celticfox_sixth.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Тюменцам девушки пожелали хорошей погоды, счастья и, конечно, невероятных танцев!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>В День города тюменцам подарят завтрак и фотосессию</title>
      <link>http://checkintmn.ru/post/430tmn/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Jul 2016 14:15:24 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://checkintmn.ru/post/430tmn/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/430.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Набережная реки Туры – одно из самых любимых мест для прогулок среди тюменцев.
 Летом сюда приходят выпить освежающий напиток с ароматной выпечкой, пройтись по мощеным тропинкам в хорошей компании и пофотографироваться.
 В честь 430-летия Тюмени именно так – вкусно, приятно и абсолютно бесплатно – начать праздничный день смогут шесть горожан.
С 18 по 28 июля пройдёт общегородской интернет-розыгрыш «Утро с позитивом». Победителями станут трое тюменцев, каждый из которых
сможет пригласить с собой одного друга.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Для участников мероприятия 30 июля на набережной Туры будет организован лёгкий завтрак от лучшей, по итогам «Тюменской марки», столовой города
«По-домашнему». Каждая пара друзей получит на память серию ярких снимков от магазина фотопрогулок «Check in TMN».
Принять участие в розыгрыше может любой горожанин.
Ознакомиться с правилами: &lt;a href=&#34;https://vk.com/checkintmn?w=wall-122370558_52%2Fall&#34;&gt;https://vk.com/checkintmn?w=wall-122370558_52%2Fall&lt;/a&gt;
«Утро с позитивом» поможет отлично начать и надолго запомнить этот особенный в жизни каждого тюменца день!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Организаторы: столовая «По-домашнему», магазин фотопрогулок Check in TMN.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Светлана Богданова: мы помогаем сделать жизнь в городе лучше и безопаснее</title>
      <link>http://checkintmn.ru/post/sveta/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Jul 2016 14:15:24 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://checkintmn.ru/post/sveta/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/sveta_first.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;
Затяжные дожди вынуждают многих тюменцев переносить фотопрогулки на более благоприятные по прогнозу дни. А солнце всё капризничает и не выходит из-за туч.
Светлану Богданову такая погода не пугает. Свету вообще сложно испугать – она работает в полиции. К слову, поздний пасмурный вечер только способствовал
созданию тревожно-романтичного образа, к которому мы стремились на фотосессии.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/sveta_second.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Я работаю следователем – рассказывает Света – всегда об этом мечтала. Родом я из Заводоуковска, но, когда настало время выбирать город для поступления на юридический факультет,
 я не мешкала – конечно Тюмень! Этот город идеален: красиво, спокойно и всё очень удобно расположено.
После окончания академии я сразу пошла служить в полицию и ничуть об этом не жалею. Многие считают мою работу мужской и искренне удивляются, когда узнают о моей профессии.
На мой взгляд, быть следователем очень интересно, а раскрытые дела помогают сделать жизнь в городе лучше и безопаснее. А ещё у нас очень красивая форма))&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/sveta_third.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Тюменцам я желаю долгого лета и побольше солнца!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Тюменцы своих не бросают!</title>
      <link>http://checkintmn.ru/post/steel/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jul 2016 14:15:24 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://checkintmn.ru/post/steel/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/steel_first.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;
В Тюмени завершилось одно из самых масштабных и зрелищных мероприятий лета – Стальной характер. Более трёх тысяч горожан вышли на старт в беспощадную жару,
чтобы проверить силу своего духа.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/steel_second.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Участники преодолевали грязевые овраги, стены, крутые подъёмы и спуски, лазали под колючей проволокой и прыгали в ледяную воду.
 Особое восхищение вызывали хрупкие девушки, смело преодолевающие трудности на пути к заветному финишу. Тюменки они такие – красивые и стальные!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/steel_second_two.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ощущения соперничества не было совсем. Все помогали всем – каждый был готов протянуть руку оступившемуся незнакомцу. Невозможно передать словами то чувство,
когда бежишь в мощной толпе суровых земляков и чувствуешь себя маленькой частичкой одной огромной несокрушимой команды.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/steel_third.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Без слёз, конечно, тоже не обошлось. На отвесном спуске девушка выбилась из сил и заплакала, отказываясь идти дальше. Её друг сел рядом и
без слова упрёка начал поливать спутницу водой и успокаивать. Кто-то из зрителей пошутил: &amp;ldquo;Брось, её! Вы ж не на войне!&amp;rdquo;. До финиша дошли все – тюменцы своих не бросают!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/steel_fourth.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Евгений Санников: Тюмень – самый перспективный город России</title>
      <link>http://checkintmn.ru/post/lapina/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Jul 2016 14:15:24 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://checkintmn.ru/post/lapina/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/lapina_first.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Для встречи с Check in TMN Евгений Санников и Елена Лапина выбрали Загородный сад – одно из красивейших мест для прогулок в Тюмени. По словам пары, здесь им очень уютно –
в саду есть фонтан и много рослых деревьев, в тени которых можно спрятаться от жары. Третьего участника фотосессии мы приметили не сразу ввиду его скромных размеров –
рядом с хозяевами на поводке гордо шагал двухмесячный мопс Хати.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/lapina_third.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Я родилась в Абатском районе, – поделилась своей историей Елена – сейчас живу в Тюмени. Многие выбирают для переезда именно этот город, и неспроста.
Мне нравится местная архитектура, приветливые жители. Вечерами хорошо гулять на набережной, Цветном бульваре. Мы любим посидеть в японском ресторанчике «Тсуру»
в центре города, пиццерии «Додо».&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/lapina_second.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Я люблю Тюмень – признался Евгений – и не только потому, что я здесь родился. Наш город, на мой взгляд, самый перспективный в нашей стране с экономической точки зрения.
В конце лета у нас с Леной свадьба, мы активно обсуждаем планы на будущее. Возможно, когда появятся дети, переберёмся в дом на окраине. О переезде в другой город мы не задумываемся.
Два месяца назад мы решили завести собаку. Так в нашей меленькой семье появилась Хати. Она у нас егоза: с утра будит, вечером не даёт уснуть. У Хати тоже есть любимое
место для прогулок – прямо за домом, где много голубей. Очень уж любит гоняться за птицами.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/lapina_fourth.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Мы хотим пожелать тюменцам чаще улыбаться, а городу – процветать!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Женя Шуршилина: в нашем городе есть всё для комфортной жизни</title>
      <link>http://checkintmn.ru/post/shurshik/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2016 14:15:24 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://checkintmn.ru/post/shurshik/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/shurshik_first.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Имя Жени Шуршилиной известно всем баскетболистам Тюмени. Тренер областной сборной, спортивный судья и организатор соревнований – это всё о ней.
А ещё Женя – молодая мама замечательной трёхлетней малышки Каролины. Ради этих энергичных девчонок грозовые тучи рассеялись и уступили место жгучему летнему солнцу.
Всего на час. Но этого времени как раз хватило для долгожданной фотопрогулки с Check in TMN.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/shurshik_second.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Я очень люблю свою работу – рассказывает Женя. – Говорят, что человек, чьё счастливое число 11, пришёл в этот мир учить. Это как раз про меня.
Не представляю жизнь без детей и студентов.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/shurshik_third.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Моя работа тесно связана с путешествиями – соревнования, сборы. Кажется, я была почти во всех городах России. Лучше Тюмени нет. Ещё мне нравятся Санкт-Петербург и Казань,
но на неделю. Этого времени хватает, чтобы посмотреть все достопримечательности, после чего я снова хочу домой.
В нашем городе есть всё для комфортной жизни. Красивые места для прогулок теперь есть в каждом спальном районе. Мы с Каролиной очень любим гулять в Европейском.
Здесь можно поплескаться в фонтане, полазить по пирамиде, посидеть на лавочке с мороженым или зайти в кафе выпить чаю с булочкой.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/shurshik_fourth.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Наш город растёт, застраивается, появляются новые знакомые. С каждым днём жизнь становится интересней! Я хочу пожелать тюменцам крепкого здоровья и побольше приятных людей вокруг!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Для тюменских выпускников настало время перемен</title>
      <link>http://checkintmn.ru/post/friends_orient/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Jun 2016 14:15:24 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://checkintmn.ru/post/friends_orient/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/orienttop.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Лето – беззаботная пора: время отпусков и школьных каникул.
Солнце светит, птички поют, и можно никуда особо не спешить. Но для тюменцев Насти Анциферовой, Дани Апасовой и Вани Субботина,
как и для многих тысяч других абитуриентов, это лето – время серьёзных жизненных перемен.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/orient.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ваня заканчивает медицинский лицей и поступает в военно-медицинское училище в Санкт-Петербурге.
Настя уезжает в Красноярск и будет учиться в Сибирском юридическом институте. В Тюмени остаётся только Даня – она с детства хотела быть врачом и
вот-вот станет студенткой медицинского колледжа.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ребят объединяет любовь к спортивному ориентированию. И, не смотря на юный возраст, у каждого из них уже есть значительные достижения.
Настя – обладательница серебряной и бронзовой медалей на Международных детских играх. Иван занял четвертое место в финале VII зимней Спартакиады учащихся России.
Даня ещё начинающая ориентировщица, но и у нее есть причины для гордости – седьмое место на всероссийских стартах.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/orienttwo.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Друзья готовы к новым победам и на будущее смотрят только с оптимизмом, правда расставаться всё же немного жаль.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Последние три года мы были очень дружны, а сейчас разлетаемся по разным городам России. Немного страшно, немного грустно,
но жизнь открывает перед нами новые двери, нужно идти вперёд. В конце концов, мы все планируем после окончания обучения вернуться обратно в родную Тюмень.
Так что всё будет хорошо, и мы ещё не раз встретимся.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>