<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Корепановы on Фотопрогулки по Тюмени - Check in TMN</title>
    <link>https://checkintmn.ru/tags/%D0%BA%D0%BE%D1%80%D0%B5%D0%BF%D0%B0%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D1%8B/</link>
    <description>Recent content in Корепановы on Фотопрогулки по Тюмени - Check in TMN</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Aug 2016 14:15:24 +0500</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://checkintmn.ru/tags/%D0%BA%D0%BE%D1%80%D0%B5%D0%BF%D0%B0%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D1%8B/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Сергей Корепанов: Тюмень – город, в котором меня ждёт семья!</title>
      <link>https://checkintmn.ru/post/korepanovi/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Aug 2016 14:15:24 +0500</pubDate>
      
      <guid>https://checkintmn.ru/post/korepanovi/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://checkintmn.ru/post/korepanovi_first.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Тёплый августовский вечер – идеальное время полазать по верёвочным паутинам и устроить фонтанный забег! Именно для такой фотопрогулки мы встретились на площади Европы с
тюменской семьёй Корепановых: Сергеем, Мариной и их детьми Олегом и Яной.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://checkintmn.ru/post/korepanovi_second.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;
– Я родилась в Тюмени – рассказывает Марина – и очень её люблю. Знаете, есть такое выражение «золотая середина». Если взять во внимание все населённые пункты России,
то для меня Тюмень и есть эта золотая середина. За последнее десятилетие наш город сделал большой скачок в благоустройстве. Здесь есть всё для интересной жизни.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://checkintmn.ru/post/korepanovi_third.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Мы любим гулять на Набережной и Цветном бульваре. В этом году лето очень жаркое, поэтому при любом удобном случае стараемся выбираться на пляж позагорать. Обожаю такую погоду!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://checkintmn.ru/post/korepanovi_fourth.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Я в Тюмени не родился, да и выбрал для переезда это место не сразу – делится своей историей Сергей. – По работе я очень часто езжу по стране, и теперь Тюмень – мой дом. Город,
в котором меня ждёт любимая семья. Город, в который я всегда спешу вернуться.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://checkintmn.ru/post/korepanovi_fifth.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;
Тюменцам Корепановы пожелали процветания и благополучия, а также побольше тёплых солнечных дней!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>