<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Я Люблю Тюмень on Check in TMN - фотопрогулки по Тюмени</title>
    <link>http://checkintmn.ru/tags/%D1%8F-%D0%BB%D1%8E%D0%B1%D0%BB%D1%8E-%D1%82%D1%8E%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D1%8C/</link>
    <description>Recent content in Я Люблю Тюмень on Check in TMN - фотопрогулки по Тюмени</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Sat, 18 Jun 2016 14:15:24 +0500</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://checkintmn.ru/tags/%D1%8F-%D0%BB%D1%8E%D0%B1%D0%BB%D1%8E-%D1%82%D1%8E%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D1%8C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Город счастливых людей</title>
      <link>http://checkintmn.ru/post/about-project/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jun 2016 14:15:24 +0500</pubDate>
      
      <guid>http://checkintmn.ru/post/about-project/</guid>
      <description>&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Города перед людьми имеют, между прочим, то преимущество, что они иногда с летами становятся красивее…&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Антон Погорельский. Чёрная курица или Подземные жители&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/peski.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Я родилась и выросла в Тюмени. Первые годы моей жизни прошли в доме на улице
Заозёрной в районе частной Зареки. В детстве прогулка по &amp;ldquo;пескам&amp;rdquo;
была самым популярным развлечением. &amp;ldquo;Песками&amp;rdquo; мы называли территорию у реки
Туры в 1-ом Заречном микрорайоне, застройка которого только начиналась. Сегодня это
полноценная парковая зона с пляжем, детским городком, прогулочными тропинками и
площадкой для выгула собак. В начале девяностых на этом месте были просто кучи
песка и камней. Если бы кто-то сказал нам тогда, что через двадцать лет с домашними
животными будут гулять в специально обустроенных для этого зонах, мы бы покрутили
перепачканным пальцем у виска и продолжили ковыряться палкой в луже.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Если в летние каникулы родители вывозили тебя в городской парк аттракционов, где самым захватывающим было Колесо обозрения – ты был счастлив, твоё лето удалось!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/european.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Позже моя семья переехала в тот самый 1-ый Заречный. Он всё ещё активно застраивался, поэтому мы без труда нашли новую забаву – лазить по стройкам. Это был целый мир: опасный, захватывающий и непредсказуемый.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Возможно, вы подумали сейчас: «Малыши гуляли без присмотра взрослых в таких неподходящих для детского досуга местах. Куда смотрели родители?!». В защиту последних: они и понятия об этом не имели. По официальной версии, мы все гуляли на школьном дворе в тёплых шапках, и Вовкина бабушка всё время была с нами. Так делали все. Среди родившихся при последних лучах заходящего XX века, вы не найдёте человека, который ни разу не приходил домой в рваных штанах, потому что зацепился за арматуру и свалился в лужу.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ещё лет десять назад, если ты не успел на последний автобус и возвращался пешком через Профсоюзный мост, то делал это с молитвой и так быстро, как мог. Сегодня Европейский микрорайон – одно из лучших мест для прогулок в Тюмени. Зимой на центральной площади наряжают ёлку и заливают каток, а летом дети бегают через фонтан, бьющий прямо из-под земли.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/eurofont.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Тюмень растёт и меняется. Вам уже не обязательно ехать в центр города, чтобы найти хорошее место для фотоснимка – специально обустроенные зоны для отдыха теперь можно найти в каждом спальном районе.
Стараниями многих людей, наш город стал чудесным местом для жизни. Тюменцы вышли на первое место всероссийского рейтинга по уровню удовлетворённости жизнью. «Здесь чисто и все люди добрые» – распространённый комментарий среди респондентов исследования. Готова подписаться под каждым словом!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://checkintmn.ru/post/happy.jpg&#34; alt=&#34;image&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Под влиянием чудесных метаморфоз, произошедших с нашим городом, мы создали проект
Check in TMN – фотопрогулки по Тюмени. Мы не просто оказываем услуги по фотосъёмке,
мы рассказываем об удивительной жизни тюменцев, о том, каким они видят свой город,
за что его стоит любить.
Гуляйте с нами, оставайтесь счастливыми!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>